{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160043?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포오페라하우스펜션"
    },
    "text": "オペラハウスは夢山浦海水浴場の近くに位置し、干潟体験と海流を楽しむことができます。 ペンション内にはバーベキュー施設と団体客室が完備されており、入室は14:00、退室は11:00となっています。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用料金は人数によって20,000ウォンから始まり、炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加されます。 バーベキュー施設は個別および共同で利用でき、時間は入室から22:00まで提供されます。 炭とグリルは入室から21:00までご提供しており、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては洗濯機と脱水機、電子レンジがあり、利用時間はそれぞれ09:00~17:00および入室から退室までです。 干潟体験ではクワやスコップ装備をレンタルでき、利用時間は日没時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オペラハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "オペラハウスは夢山浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー施設と団体客室があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は14:00から、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって20,000ウォンから始まります。炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別および共同で利用できます。時間は入室から22:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはどのように提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルは入室から21:00まで提供され、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数はありますか？",
            "answer": "幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては洗濯機と脱水機、電子レンジがあります。利用時間はそれぞれ09:00~17:00および入室から退室までです。"
        },
        {
            "question": "干潟体験では何がレンタルできますか？",
            "answer": "干潟体験ではクワやスコップ装備をレンタルできます。利用時間は日没時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 470
    }
}